大家去到中環走啦！

咁就完美be water架啦！

推

突發！西環有狗查市民，大家小心
大家唔好去西環，去西環的都是鬼在做戲

全部同我入維園

推！返去沖個熱水涼

WAI YUEN

走左

可以返維園

今日落雨行完返去沖個涼
然後係fb睇住popo on99死守又無人衝

大家流水去食野

中環K出口多咗個好大嘅閉路電視